香港解密翻生...有無 IT 大佬幫到手

對家香港解密 hkleaks 翻生登記域名 .pk 巴基斯坦 同 .ml 馬利

hkleaks.pk
hkleaks.ml

source : tg channel

push

有殘體字嘅? 點做野嫁

轉比香港I.T. 高手 KO佢

PUSH

推

再推

Push